蔣狗愚人節都冇得出來9 up 慘到呢..

推你果個？